你班仆街車主明知旺角新世紀一定無位就塔地鐵啦

屌你，六、日、假日一定無位，係都要揸車
你中意等你既事，無謂要所有經太子道西既人同你塞呀

推俾你班塞緊車既車主睇

仲有 the one ，我行過見到條車龍，真係搭地鐵好過

屌其實明知呢D日子實塞家啦
究竟係咩心態

條女話一定要出車又同你講咩

唔通放假出街都唔揸咩 買黎擺？
我就唔信你無排過是但一個車場隊阻到人

利申：暫時未做過你講緊排moko車場頂住你既仆街

如果唔係改咗星期六日只俾太子道西入，唔會咁長龍囉
兜個大圈，仲要cut四條線先去到隊尾，黐線

其實可唔可報警話有車阻塞交通

自私L

所以無打算養車

仲有班仆街打尖撚搞到再塞d

排過moko一次 因為老婆要買嘢 一般旺區唔揸 地鐵或者拍過隔離地方轉程 等咪仲晒我時間

我條女話等位真係好 on 9

320位都冇。好離譜

泊街囉
預左比320好過on99咁等成粒鐘

可以 荷里活咪抄過

朗豪坊咪又係 日日都塞返出上海街 然後上海街啲車又塞返去旺角道同亞皆老街

仲有apm班仆街 頂撚到出迴旋處都唔撚走

所以識揸一定唔會揸去尖沙咀/旺角

舉報違泊會被樊蛇恐嚇

唔知點解，apm班友寧願排到去消防局門口迴旋處搏人趕都唔去其他場
試過幾次見到條隊過番觀塘廣場都大把位

違泊又屌
泊停車場又屌
兒登d鍵盤戰士真係好撚惡

我鐘意，吹呀

梗係屌啦
而家係因為明知一定無位都係到塞成條太子道西
你泊到就係姐，而家係泊唔撚到又係到塞

有購物優惠嘛
港豬心得 泊車唔輸蝕比人

花墟買花，最近係呢個場啦，$15/半個鐘唔叫過份丫

尖沙咀都好少少，地方大可以泊外圍，擺尖東佐敦都唔係行好遠，油尖旺真係路窄多車人又多，四圍沖唔睇路

次次冇晒位都頂住個外圈...要入apm接人都唔知cut5cut單白好

yoho都係
仲要設計得差塞埋巴士係個總站入面

真係on9設計 停車場出入口駁呢啲大路

沙頭角大能把位

我話鳩知你地泊過去沙頭角

林鄭嘅錯

揸開車知邊度同幾時人多，我就唔會去

仲有沙田新城市廣場
試過係大會堂等巴士
離遠望到架巴士 都要塞3個字先埋到站上到車

Apm同格主成日排隊搞到啲巴士唔夠位出入

我揸咗十幾年車又真係無因為排隊阻過人喎
去旺區我一定唔揸

香港太多窮人
揸車都要R泊車優惠
利申 車牌都冇 養唔起車

今日肯定泊到周街係

講起荷里活就嬲，試過下一個到我，結果岩岩好死黑警黎趕車走唔俾排隊，結果要兜左幾個圈，最後排到轉晒彎...佢老尾

泊車優惠呀巴打

我唯一諗到都係咁
但係優惠假日攞盡都係兩個鐘三四十
咁排法架車著住乾燒又要時間咪又係錢

平日揸又屌塞返工
假日揸又屌阻人行
唔撚揸又屌雪藏牌考黎獻世
去旅行先揸又話累人累物

叫佢含撚先

去旺角渣車跟本就係玩鳩自己玩鳩人地

所以話買車真係on99
啲街又多燈又易塞
搵位泊車又煩
揸車出去同朋友玩到夜得滯
個人勁攰但仲要揸返屋企

樓主冇車講經

吹撚得人地脹呀 你啲燶閪死返落下面啲集中營狗鐵迫啦

我不嬲都cut

所以揸左幾年車都好少落油尖旺

可以，會有差佬企喺度唔比車排隊等入場

香港係咁架啦
唔中意咪移民lor
(Fai lo mode)

尋日重有條傻仔大條道理話年三十就可以亂泊，講到香港冇撚哂其他交通工具咁

好撚多老闆冇司機揸車就唔識路
理得你咩感受

主因都係唔夠車位

搭的士都方便過地鐵啦

有閒錢咪買黎玩下 無壞嫁

平時都唔會夜晚揸車去尖咀 旺角 老銅呢d地方

假期果段日子仲衰

仲有佐敦呢D
又少停車場,又多人
係D港豬貪埋D消費優惠
渣遠少少入新界食好過

搞得黎我都到咗指定地方happy緊啦
依啲日子出車去啲咁撚密逼嘅地方攞黎辛苦

有部車,番工無得渣
假期仲唔拎出來showoff咩

海港城ok，就算排都喺入面，唔會點阻到人

車主:大家都是中國人

係條馬路度排隊show off
我就當部鐵皮車代步工具嘅啫

有D場入左閘要再排隊轉上去時租果層

除左on鳩都無咩好講

新世紀條車龍真係今係on9

首先係停車場比幾十蚊姐姐抹靚部十年唔出次既車
去shell特價打滿油
再去有購物優惠商場泊車

港豬貪小便宜渣車心態

無錯，屌晒你哋老母
根本停車場無位入就唔應該喺路邊等
成班自私閪

免費泊車啦
香港渣車好多窮人/乞衣既

一定要報警趕佢地走

緊係買多幾部車啦 家陣二手車又平 早十年前嘅車一年折舊跌一萬 而家一年跌1萬5到2萬 真係物超所值 周圍都有車位
最緊要係咩啊 揸車型囉 一定溝曬啲女 仲有私人空間 得閒無聊約埋一大棚女上你架名貴超跑BMW Z4 AUDI TT玩車震不知幾爽

未有車未有牌快啲學快啲買啊 早買早享受
遲買又要搭巴士 聞廢老嘅體香

無咗中間道，真係唔知泊係邊好
港美政府萬歲
支那香港政府

最仆街係話冇人泊所以拆
真係當我哋白痴
寧願佢講到明要賣地起樓所以要趕走你班死窮鬼

咪就係，成日1-4樓都滿。
有車無車都鍾意泊上5樓以上⋯

冇位咪等下先
咁都唔揸車口手